[平行台灣] 相似度90%，地球另一端的平行世界台灣島

〔即時新聞／綜合報導〕近日網友在美國與加拿大的門弗雷梅戈格湖上，發現與台灣近100%相像的島嶼，同樣都是狹長、尾端細的形狀，被網友形容成「平行台灣」。

「平行台灣」的位置，位於美國東北部佛蒙特州（Vermont）與加拿大魁北克（Quebec）交界處，經緯度為「45°00'31.0"N 72°13'56.0"W」，名為普羅文斯島。

許多網友看到這個與台灣簡直同一個模子刻出來的島嶼，都感到相當驚訝，直說不可思議；也有人留言表示：「島上也有台灣鬼人嗎？」遭另名網友回應：「你去就會有了。」

不用抽 不用搶 現在用APP看新聞 保證天天中獎 點我下載APP 按我看活動辦法

有無西台灣先

「你去就會有了」

加屬台灣

有咩新聞價值

台灣記者智商平均30

新聞價值點都大過馬英九看手錶嘅

美國爸爸佔領屏東縣

你有戴眼鏡嗎

望落好細

不足1平方公里

馬英九看手錶

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

咁呢個情有可原嘅，可以係遠視，
但其實望鏡都會睇到

可能係MK戴平光鏡

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

支那人死有餘辜

舊聞黎wo